一人一條橋比陳同佳

有咩橋可以送令到佢自願去台灣

推

奈何橋

呢條仆街一定要家法侍候

佢應該都出黎反送中

反佢老未
佢出來大把人打7佢

關佢咩事, 佢都係殺左人
將呢件事escalate 既係11哥同林病
但佢應該去台灣自首

佢始終都係一條仆街 含家產
我主要針對佢一個人

涉嫌在台灣殺死女友後潛逃返港的陳同佳，早前承認4項洗黑錢罪，今日（29日）在高等法院，被判囚29個月。據資料，由他於去年3月被控，至今天已被還押411天。一般而言，在囚期間行為良好可獲扣除三分一刑期，因此預料陳同佳最快可於今年10月中旬刑滿出獄。
雖然陳同佳早前在警誡下，已承認在台灣殺害女友潘曉穎，惟其罪行不在香港發生，律政司未能起訴，港台之間亦沒有司法互助及引渡協議，未能移送他到台灣受審。有律師指，一般而言，任何囚犯刑滿出獄後，無其他控罪在身，即與一般香港居民一樣享有自由權利，包括出境離港。

潘母於去年3月就女兒失蹤在港報警，之後在住所找到陳的入台證的影印本，當中提及在台北居住的酒店。警方2018年3月13日即聯絡陳，陳透露已殺死潘，警方隨即以謀殺罪拘捕陳。

陳與警方會面時透露，他與潘去年2月13日扺達台北。同月16日晚上，他和潘在台北逛夜市，並買了個一個粉紅色的行李箱。兩人返回酒店後，二人曾性交，後來發生爭執，期間潘稱其腹中嬰兒屬她的前男友。此外，被告亦看到一段潘和一名不知名男子性交的影片，他在爭執中把潘的頭撞牆，又勒她的頸並糾纏約10分鐘至潘死去。

殺人後繼續睡覺至天明

陳稱他殺人後便把潘的屍體放入新買的行李箱，之後上床繼續睡覺，至翌日（2月17日）早上7時起床後，先在酒店扔棄潘的部份物品。然後帶藏有潘屍體的行李箱乘搭捷運。陳到達竹圍站，花了2小時找適合的地方，最終在一個公園的草叢扔棄屍體。至於行李箱和潘的一些個人物品，被告在返港前已經扔棄。

點解係比陳同佳，緊係比港共啦
成日話咩冇法律基礎但明明咩一次性移交同埋日落條款就可以搞掂，死都要整條送中條例出嚟
贊成將撤回逃犯條例呢個訴求升級做撤回及移交陳同佳到台灣受審

點解無人提議c了佢？

以其人之道還治其人之身
洗頭艇

講得好

我建議大陸用自己方法捉佢返大陸

或者你咁想佢自首，咁叫泛民去遊說見下佢
廢事佢等陣收左錢話去自首，跟住建制係度大造文章

有無陳同佳都會推類似既條例
今時今日仲信政府咩

仆街飯民去到咪又似成班保鏢咁護住佢

私鳥左佢啦
證明比大家睇唔洗送中, 壞人一樣有報應